當奶共報/工賊會都開始屌民賤聯，其實奶共陣營係內肛定做緊戲？

我都係第一次見奶共報會屌民賤聯，而工賊會d人又不停屌老鼠成，攪乜鳩呀班奶共狗？

屌，做戲!

多隻香爐多隻鬼

全部係同一日發生
好夾

做戲撈返啲選票返嚟咋

奶共陣營一向都係同而不和，就算唔滿意都唔可以互屌扮團結，但開始互屌啦

做戲 分散注意力

上面落order要做野啦，狗咬狗好睇過周星星d
戲

奶共派咁多鐵票驚西咩？

肛內射

學我地咋 先分後聚 吸納更多光譜
東方同工聯會吸納極藍
DAB同明報吸納淺藍至淺黃

兩樣都有

不嬲狗咬狗骨 不過一投票就聽哂order

做戲
消民氣

唔係又中計卦

你lum下 全部保皇死定一件保皇死 棄一個可能保到其他 唔係唔做ah 依家保皇可能要狗咬狗 睇下邊個保皇最多支持禁中共咪保邊個lor

實係博啲選民係on9，會因為咁而選返佢地

上海幫

隔幾日就自動歸位啦

兵不厭詐

代表我地行既路正確，要食住上。

平時狗咬狗係唔會屌出面架，今次係咬住唔放，連老鼠成都中箭

選舉近了

窩裡鬥, 不戰自亂, 槍口對內, 係5千年來的優良傳統嚟

柒婆係老董d人，工賊會咬住佢唔放。

奶共政黨咁多鐵票老人院票，驚乜

選舉來了

連奶共報都踩多脚，今次應該有野睇

小罵大幫忙

睇定d

個 term 好似係

扯貓尾

無人信啊屌你

奶共報都落左注屌民賤聯啦

一日奶共 終身奶共 扮轉軚都冇用

終生

根本就係，奶得共都無人格也不能有自己想法，狗一隻

一票不投建制派，講完！
出口術呃過香港人幾多次？大家仲未醒咩！
冇階段性勝利，只有回應訴求才是出路！

一黑一白

好快連登d隱性五毛會出黎狂屌泛民本土，然後叫你投白票或含撚投奶共

有排，11月

做戲

你理得佢內訌定做戲, 只需要專注番我地既訴求就得

共匪一定有詭

政壇版black cops good cops
戲碼對象唔係連登仔，而係中間派/藍絲
一句講哂，共產黨信唔過，完

Bad cops good cops

做戲咋，呢獲野初初報上去話歌舞昇平，點知搞到咁大獲，呢班契弟實要孭獲，而家只係個個諗緊點樣卸比其他人保住自己咋

我只知佢地冇個好人,
全部不可信!

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

內訌?內肛??